學術上來講，袁國勇 vs 鍾南山，邊個勁啲？

袁國勇：正評
鍾南山：負評

終南山可以入到金庸小說
袁XX做唔到

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

明顯係袁國勇
鍾南山果d大陸9吹, 靠佢就好似大陸咁死全家啦

要睇臨床表現

大陸吹捧果啲，你打個三折都要諗下係咪真

要大家都講到真話嘅前提之下，先至可以比較到喎

2個都有政治任務on99

袁國勇無實戰 得理論
鐘南山有經驗 但自由

即係耶律齊 對 易容霍刀

咁又唔好踩成咁 就算唔計往績鐘南山都叫做醫學世家，一家三口全部都係浸過鹹水嘅醫生

袁國勇無實戰，你食懵咗？

中南山咁撚大侵

袁國勇冇實戰

連登仔叻

害死十幾萬人既經驗又真係無既